睇番毛語錄 其實毛澤東都好支持抗爭

全部都係堅定不移 革命就會成功既字句